痴撚線，攬餃巴(祖廸哥)連餃子都攬炒埋。。。

波台水餃KOL病屍騳點睇？

燶晒

意思係指佢行緊嘅路係好呀燶嘅

你對餃子研究好深入 我會選擇信你

劏手足錢俾佢係到嘆世界

我對水餃有研究
炒餃我唔係好熟

屌那星 今次真係撐佢唔落...

If I burn, you burn with us

If the dumplings burnt, you burn with the dumplings

煎餃子都咁樣樣，點做大事

張生食譜，唔好分化

煎堆呢

煎堆你唔問父哥 問我托？

想知張圖邊到來

想知點解

香脆

條撚樣有次話水餃=水人餃嘢
原po好似del咗

螞蟻餡？

啫係冇證據啦？

拉